［必看］其實宜家最需要係前線警理解呢件事2

換台重po
如果你係警，或者你朋友係警
求下你睇一睇

條片提及左幾個point好值得參考

-香港搞到咁 所有起因黎自淋病

-如果淋病被逼落左台下一個就係盧狗窿 所以警方高層係同淋病同一條船

-（淋病：我唔會出賣警隊）既意思唔係指唔會出賣警察 其實佢只係指唔會出賣 警方高層 佢唔撚會理你d前線警死幾多人

-依家淋病成功將市民既目標分散左俾警 令自己有盾牌同有人陪葬

-警員受傷 市民受傷 淋病毫無損傷

-警方高層故意命令前線警沖入商場捉人（為咗不斷製造暴動，比淋病有機會向中共假報告話黑衣人係暴徒，然後用前線警嘅武力話佢平暴，從中得到中共證明）

-淋病唔撚會理你打我地有幾大力 你搏表現都冇用 純粹只係送你去死 黎向中共 證明佢係做到野 其實你真係只係炮灰

-所以其實不論乜嘢遊行最後都高層都係會命令前線警員沖打我地

結論：前線警員只係炮灰 輸緊嘅係市民同前線警 贏緊嘅係政府同警方高層

暫時最好嘅方法 就係前線警可以理解而家嘅局勢 每次被命令衝擊我哋 只係輕輕力推撞 就已經乜都夠
又或者最好就係全部前線警都識反

當所有前線警理解呢個局 就會知佢哋其實冇得益

大膽講句其實香港人真係可以同低層警企同一條線
*如果全部前線警都識諗*

咁樣贏嘅就係香港 唔係中國

我就唔信高層會炒晒全香港既警員

————————

希望我冇理解錯條片既point 大家可以禁入去睇
（唔知有冇人share過，如果已經有就當我重推）

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

自推

推到前線警睇倒

幫手推

重要

幫手推推原po

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

可以理解你嘅意思
但係班狗係做唔到「命令照收，做就失手」
冇情講

都係盡能力 儘量勸告 雖然唔知得唔得

前線警輕輕力推 希望佢哋明白

推

諗多咗
利申 幾年前都係咁諗

好難聽喎條片

有一個係phone in delay 晒

其實有幾難諗
每次示威都要交差，如果唔係白衫點升職
尋日沙田咪又係因為和平清場冇人拉先要圍堵商場拉返幾十個走
做得咁辛苦打黎打去，不如拉曬啲有不在場證據既交差算啦
共產黨笑得咁開心，做場戲俾佢睇囉

大家都係香港人 同熱愛這片土地